\documentclass[final,mathserif,c]{beamer}
\mode<presentation>

\usepackage{fontspec}

%\usepackage{listings,amsmath,xspace}  %kodui
%\usepackage{t-angles,breqn}

%\usetheme{default}
%\useinnertheme{circles}
\usepackage{beamerthemesplit}
\useoutertheme{default}
%\usetheme{Warsaw}
%\usecolortheme{wolverine}
\usefonttheme{default}
\title{Algebrų augimo ir jų pritaikomumo kriptografijoje analizė} 
\subtitle{Baigiamasis magistro projektas}
\institute{KTU, Matematikos ir gamtos mokslų fakultetas}
\author{Albertas Dvirnas}
\date{2015/06/11}

\defbeamertemplate*{footline}{shadow theme}
{%
  \leavevmode%
  \hbox{\begin{beamercolorbox}[wd=.33\paperwidth,ht=2.5ex,dp=1.125ex,leftskip=.3cm plus1fil,rightskip=.3cm]{author in head/foot}%
    \usebeamerfont{author in head/foot}\insertframenumber\,/\,\inserttotalframenumber\hfill\insertshortauthor
  \end{beamercolorbox}%
  \begin{beamercolorbox}[wd=0.67\paperwidth,ht=2.5ex,dp=1.125ex,leftskip=.3cm,rightskip=.3cm plus1fil,center]{title in head/foot}%
    \usebeamerfont{title in head/foot}\insertshorttitle%
  \end{beamercolorbox}}%
  \vskip0pt%
}

\setbeamerfont{footline}{size=\fontsize{5}{5}\selectfont}

\newtheorem{defin}{Apibrėžimas}
\newcommand{\pmat}[1]{\ensuremath{\begin{pmatrix} #1 \end{pmatrix}}\xspace}



\begin{document}

\frame{
\maketitle
\begin{columns}
\column{0.8\textwidth}
Darbo vadovas\\
Prof. E.Sakalauskas
\column{0.2\textwidth}
%\includegraphics[scale=0.17]{pic/ktu2.jpg}
\end{columns}
}

\frame{\frametitle{Darbo tikslai}
\begin{itemize}

\item Suprasti Veilio algebrų struktūrą ir rasti jų taikymą Shpilrain-Ushakov rakto apsikeitimo protokolui;

\item Panaudoti kompiuterines algebros sistemas baigtinai pateikiamų algebrų nagrinėjimui;

\item Suprasti lėtai augančių algebrų struktūrą;

\item Apibendrinti rakto apsikeitimo protokolą lėtai augančioms algebroms.

\end{itemize}

}

\frame{\frametitle{Algebrinės struktūros}
\begin{itemize}
\item Artino kasų grupė;
\begin{itemize}
\item Burau atvaizdavimas;
\item Pagrindinė kasų tapatybė;
\end{itemize}
\item Temperley-Lieb algebra;
\begin{itemize}
\item Laisvoji algebra;
\item Raizginių algebra;
\item Jones atvaizdavimas;
\end{itemize}
\item Topologinių kvantinių kompiuterių modeliai;
\begin{itemize}
\item Fibonačio modelis;
\item Ising modelis;
\end{itemize}
\end{itemize}

}






\end{document}